次次世界盃，都好想知啲人愛國既嗰種感覺

做香港仔真係好扭曲

見葡撻啲人係觀眾席扭晒屎忽跳舞為國家拎到分加油打氣，同平時睇球會嗰種冇得比

90%球迷都係勝利球迷
球場上既死忠都去晒球場

有國比你愛你唔去愛咋

世界盃for世界咖嘛 原諒啲忽然勝利球迷啦

WC呢d野你係西方人先會感受到果種喜悅同激情 日本韓國去到都有陣柒味
只怪我地係生於亞洲

葡萄牙人同冰島人好撚幸福
幻想下自己國家出左個天王巨星，做民族英雄咁幫國家拎分

唔通我睇奧運擲鐵餅，就要之前嗰四年都日日喺度睇擲鐵餅？

日本韓國柒極都可以上下一心撐自己國家,就算明知輸硬

你香港有撚咩